中方制裁11名美國人 港府：全力支持中央、配合執行

美國財政部公佈制裁11名中港官員，包括行政長官林鄭月娥、港澳辦主任夏寶龍等人，中國外交部今日（10日）宣布，對11名美方人士實施制裁，包括美國參議員魯比奧、克魯茲。

港府隨即發稿，稱全力支持中央政府對美方採取的反制措施，並會全面配合執行。新聞稿中，政府力斥美國政府日前變本加厲，針對中央人民政府及特區政府官員實施所謂「制裁」，行為卑劣及無恥，稱香港市民與全國人民一樣，無不感到憤慨。

https://www.hk01.com/政情/509170

跟尾狗又係到叫

"香港市民與全國人民一樣，無不感到憤慨。"

而家應該連藍屍都當左港共無到

係人都知佢地而家連傀儡都唔係，只係啲行屍

想知點配合

跟d 咩
唔俾人入我地依個第三世界國家?
係呀
恐怖份子做攻府既第三世界國家呀

東施效顰

我一啲都唔覺得憤慨喎,我覺得非常開心,見到你班仆街畀人制裁

配合啲咩

聶德權又話香港人一時亢奮嘅？
究竟香港人係開心定憤慨

中共係制裁
美帝就係所謂制裁

琴日先講制裁係國際笑柄

永遠都做跟尾狗

港府係乜嘢組織黎？

仆你個街 明明好多人好爽

支式制裁咪國際笑柄囉

又話人地制裁唔啱蠻橫無理
但又制裁人地

比中共當condom

因為無一個人會黎香港
無一個人係香港有戶口
所以無野做

喺得香港做生意嘅外國人都係唔想俾支共套法律管住，而家咁樣有心做支那生意嘅直接去支那啦，港共真正攬炒師

但係林鄭早幾日唔係咁講喎

林鄭：對於個人制裁一笑置之 嗤之以鼻

喪家犬淨係識吠

係咩?睇過
我好開心wor

笑撚死人真係